我係林鄭，而家係禮賓府笑到碌地

真係估唔到我條橋居然會成功，搵d黑社會打下人，就可以係港島玩cs真人版了，開三十幾槍，headshot都無人理

班傻仔文宣都未做齊就趕住去報仇，到時叫cctvb屈你地係私人恩怨簡直easy執

一於下次叫d牛屎佬出埋刀，跟住就係港島出坦克車碌L死你班仆街

之後上京近平實讚我有料做到野，升官進爵一定走唔甩啦

我迫不及待想好好玩玩了

push

psuh

「官商鄉黑一家親」唔好再講要對清政權、唔好群眾鬥群眾

腐皮個d睇唔明曲線？

就笑到胃抽筋

又想講對準政權 係呀係呀係呀 知佢開左卅幾鎗呀 咁對準政權要做乜呀？又唔講？要做乜都又唔確 快則都要打幾個月

滅撚咗牛屎村先對準啦

打芒亨擘緊龍 啲野豬成日回馬槍煩住你都一刀一件先啦

光復元朗一獲搞掂班牛屎佬最多咪兩個星期 之後先專心打大佬 士氣高咗 又唔驚畀人搞後面

定你有方法短期內搞掂個政權呀 講啲高見尼聽下？